Guidance∗

    Использовать Git в соответствие с требованиями.

    Для реализации новой функциональности использовать отдельные ветки.

    Соблюдать Linux kernel coding style.

    Использовать анализаторы gcc/clang/cppcheck/valgrind (AddressSanitizer, MemorySanitizer, LeakSanitizer, Cppcheck, Valgrind).

    В директории клонированного ранее репозитория, соответствующего Вашей фамилии, создать директорию проекта: task03.

    В директории проекта расположить Makefile.

    Использовать следующие названия файлов и директорий:
        src и bin - директории для расположения исходников и результатов компиляции соответственно.
        pak и upak - исполняемые файлы упаковщика и распаковщика соответственно.
        /opt/your_app_name - директория для установки.

    С помощью простого алгоритма сжатия (например, RLE) обработать данные стандартного входного потока, результат вывести в стандартный выходной поток.

    Продемонстрировать обработку файлов, используя перенаправление ввода-вывода.

Extra∗

    Создать Makefile для сборки (all), установки (install), удаления (uninstall), очистки рабочего каталога (clean), проверки функциональности (test).

    По команде make install реализовать сборку простейшего deb-пакета для его последующей установки командй sudo dpkg -i file_name.deb.



"Used for deb pocket performance"
https://ubuntuforums.org/showthread.php?t=910717
